害死教師個位校長出院未？

可探訪？

推